美期：凌晨就係熊市 開市就係牛市

只要係香港晏就時間入貨
夜晚10點左右平倉就一定有得賺
買試買靈

今日又賺5000